突發! 凱晴BB想請人幫手!

就係請你地幫手去曬下面嘅活動同推行動post

唔好再J區議員喇
要推行動post! 要盡量去曬上面嘅活動!
部分仲已取得不反對通知書! (雖然冇撚用廢紙黎
留番精力同時間concentrate番係行動!

推行動post呀!
128 維園見

區選只係階段性勝利, 希望大家勿忘初心

光復香港, 時代革命

push

標題黨

約定你 到時見

Pish

休息夠喇, 係時候比壓力政府喇
黑警都開始有行動,聽日就搜poly喇

係咪咁都仲要休息?

覺得未休息夠嘅, 星期六要見到你
休息夠嘅聽日和你lunch

英領有手足訓左係出面幾日了

標題撚=block

推

黑警要搞poly喇

1/10

習曱甴

Tui

只要佢親口同我講
我願意每日同佢豐乳同路

2/10

3/10

4/10

5/10

最鍾意推行動post

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Push

死線係星期日！！死線係星期日！！

休息夠啦各位手足

你個標題就真係1/10

sor btw 幫唔幫佢?

咪幫你推左囉

黑警行動喇 我地呢？仲慶祝？

負評，標題黨

出黎喇 叫埋你小隊一齊出呀

約實你

幫推

勿化女性，請勿性騷擾女手足

和你lunch要更多手足！

1

推！！香港人冇贏到任何野！！

屌你係我㗎

讓比你喇
記得要出黎比壓力政府

標題黨 拉

問過首席軍師未？

拉

只要遊b
凱晴乜9不了

見係行動po, 推下。

知道！推推行動po

標佢老母

休息夠啦

以為係幫手洗衫

我幫佢洗左喇

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

推到100個回覆

推

五大訴求，缺一不可

光復香港 時代革命

推
文宣都唔可以小

airdrop

sor

要見到大家都出黎！

想同凱睛bb一齊出

攞去 因為我覺得唔靚

pisj

我既凱晴BB呢? 我屌你

樓主好肉酸

你都係

標題黨祝你被人直送集中營

推

借個位宣傳吸引火力黎推post
繼續抗爭

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

唔好,我仲要幫凱晴BB洗衫

128 維園見

等我inbox 凱晴BB 叫佢 block 9 你

S

不要跟行程表 有活動=開花

練左係自己嘅

練下心法keep好狀態

加泰獨立！

p

加密part想開戰？
btw p牌冇人權，求推

好想比負皮！屌！！